# 10. skupina

S pomočjo naslednje oddaje na spletni učilnici lahko z uporabo uporabniškega imena in gesla dostopate do produkcijske različice aplikacije.

## Oddaja na spletni učilnici

https://bitbucket.org/emirhasanbegovic/tpo-lp4/commits/a3541b66deb902c347752d0a574a0ff596455fbc?at=production

https://tpo-ci-cd-team10.herokuapp.com/entry



USERNAME: student@gmail.com

PASSWORD: student
